覺唔覺成日講'依句真' 既人特別假

吾覺

依句真

依句假

尼句珍牙

e句真

駁唔到

E is real

呢句真

依句真時假亦真

依句真牙

( Show Blocked User - 猛男俱樂部 )

屌你笑撚死

勃論